太子站手足留意

7/9機場更新 求求大家

未FC唔好傳
青衣係孤島，入左去好難出
先暫時不推文回覆

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

和理非 手足，可以去 太子 上下一個站，確保車務正常運作，唔俾轉做 運狗車

港鐵青衣站U5層

Push

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架